處理好情緒，做好準備，抗爭到底

知道大家喺夢境裡面担任咗唔同嘅崗位，有唔同嘅法律風險，所以無論自己承唔承認，唔多唔少都會有啲担心、恐懼、忿怒等等嘅情緒。呢啲情緒會影響我地嘅判斷、行動，亦都可能搞到我地食唔安瞓唔落。唔可以咁架，我地要長期抗爭！

我希望同大家分享一下我自己出嚟抗爭十幾年處理情緒的方法。

1. Aware 覺知自己的情緒
驚又好，嬲又好，先要知道自己個心情喺點。完全無意識到自己情緒，一爆就麻煩。

2. 唔好壓抑，接受呢啲唔好的感覺
出去發夢前、發緊夢、發完夢都會有唔同情緒。唔好畀情緒影響自己，呢啲感覺係唔會走的，要試下同佢共處。真係頂唔順就靜低落嚟坐一陣，一直同自己講：「我知道你（情緒）喺度，我知道！我同你一齊！好似我同班戰友一樣！」接受呢啲唔好的感覺同自己一齊。可能的話，化悲忿為力量，老土但永遠有用！

3. 估計可能後果，略作應對嘅打算
最可能被控的罪名包括：非法集結、刑事毀壞、非法闖入、襲警等等，最勁係暴動。畀黑警拉到，都要證據充足先會交畀告你嘅律政司，提到上法庭，都要法官定罪先算數。

所以唔需要太驚！重申，唔需要太驚！

唔做都做咗，一味驚，唔駛再出嚟啦。經一事，長一智，吸取經驗，下次做好啲，保護好自己同身邊嘅人！

總之：大家有嘢，上嚟講又好，搵戰友講又得。要搵個信得過嘅人講，總會有的！發夢見！